如果俾機會你企係林鄭隔離, 你會做一件咩事去改變香港命運?

示意圖:

未來社會棟樑

全面推進中國統一

我都會咁做
溫水煮蛙 不如早死早超生

認真答樓主
你對777做咩 都改變唔到香港命運
隔離果個係刁總/侵 可能唔同講法

不過大家都係鍵盤戰士
相中人第日搵多你同我10倍人工 都係唔好FF太多

交連登鍵國廢青名單俾佢

D女有無第二個髮型

做後面個兩位專心食野算啦